10 затерянных мест, которые были рассекречены благодаря Google Maps Как можно увидеть черную дыру Если вы потеряли веру в людей, то эта подборка её вернет Пользователь твиттера рассказал, каково это — чувствовать себя некрасивым парнем Социальная реклама: "Уничтожение природы разрушает жизни" Майкл Джексон - фото легендарной Энни Лейбовиц Даже не верится, что этот дом-старичок был построен в 1502 году  МГУ. Затишье перед бурей Безысходность — это когда нa 40-й дeнь ты стоишь у могилы и понимаешь, что это не страшный сон, не чья-то глупая шутка, чтo теперь ты и будешь жить так дальше, только без этого дорогого человека. Tы ничего не можешь изменить, выбор сделан свыше. Bот что такое безысходность. 
A не ваши: работы нет, пaрень бpoсил, девушка оказалась тварью, надеть нечего, погода плохая и денег не xватает. Пока ты жив, у тебя миллион вариантов и выходов. 
 
Kонстантин Xaбенский 70+ короткометражек, которые надолго останутся в памяти Научные исследования о пользе медитации все больше изумляют исследователей

За последние 10 лет в ведущих институтах мира проводились самые разные исследования влияния медитации на человека. Одним из последних важнейших исследований был эксперимент ученых в Гарвардском институте, в котором приняло участие 16 человек. Каждый день в течение восьми недель участники исследования должны были практиковать медитацию в течение 30 минут.

Участникам эксперимента дважды делали МРТ мозга – один раз за две недели до начала исследования, а второй раз – после того, как участники уже прошли курс по медитации.

Вывод ученых ошеломительный: "всего за восемь недель медитации структура головного мозга в буквальном смысле перестроилась".

Анализ снимков МРТ показал, что после восьми недель медитации у участников эксперимента увеличилась плотность серого вещества в области головного мозга (гиппокамп), отвечающей за память и обучение, а также в отделах мозга, отвечающих за самосознание, сострадание и самоанализ.

Если обобщить еще десятки исследований, то краткие выводы ученых будут такие: медитация меняет структуру мозга, увеличивает серое вещество, улучшает память и концентрацию, эффективно лечит депрессию, стресс, зависимости, тревожные расстройства, повышает иммунитет, понижает артериальное давление, снижает риск инфаркта, развивает сострадание и эмпатию.

На самом деле освоить медитацию может любой желающий – а получить первые положительные эффекты уже после первых занятий.

Чтобы научиться медитации, можно пройти бесплатный пошаговый курс для начинающих: https://vk.cc/99GNJR. Освоить его можно самостоятельно, не выходя из дома. Получить доступ к нему можно бесплатно, достаточно лишь ввести свою почту в форму на сайте. Безумно вкусные и аппетитные бутерброды из разных стран мира. Платина - всему голова  О чём поговорить на первом свидании Кэти руководила разработкой алгоритмов позволивших собрать информацию с телескопов и синхронизировать данные для того, чтобы получить изображение тени чёрной дыры. 6 признаков того, что вы заражены вирусом бедности Если вы: 

– уже в детстве задавали взрослые вопросы о смысле жизни 
– погружаясь в свои мысли, часто даже не замечаете, когда к вам обращаются, или говорите: "А? Это вы мне?" 
– чувствуете себя одиноким в компании, не таким, как все, непонятым, и часто бываете замкнуты и отчуждены 
– про вас говорят: "не от мира сего" или "с другой планеты" 
– объектом ваших вопросов часто является внутренний мир человека, вам интересны психология, философия, эзотерика и другие пути самопознания 
– музыка имеет для вас большое значение 
– знаете по себе, что такое депрессия и отсутствие желания жить… 

... или наблюдаете таких людей, то эти лекции для вас. 
Хотите с первого взгляда понимать, о чем думает человек? Познать самого себя? Подробнее об устройстве бессознательного и особенностях психики разных людей вы узнаете на бесплатных онлайн лекциях по психологии. 
Записаться на онлайн-тренинг очень просто! Подтвердите свое участие, подписавшись по ссылке https://vk.com/app6051158_-23384931#DeZA3W?utm_source=vk_public&utm_campaign=eslivy&utm_term=zerkalo
Мы напомним вам за 10 минут до начала. Такое зрелище очень редко встречается. Танец молний Подборка книг, которые сделают вас умнее 10 фактов о нашей планете, которые вы наверняка услышите впервые Гора Тибидабо - Барселона 10 шедевральных объявлений, за каждым из которых скрывается целая история Классная идея Вы согласны с такими определениями Веры, Доверия и Надежды? Памятник русскому учёному Дмитрию Ивановичу Менделееву (Братислава, Словакия)  7 простых тестов для оценки здоровья  Как научить детей таблице умножения один раз и на всю жизнь Фотограф показал ужасающий контраст между миром, в котором мы живем, и воюющими странами  Решетка весом 150 грамм из композитного материала Isotruss, выдерживает давление 6 тонн. Материал в 12 раз прочнее и легче стали 30+ высказываний гуру психиатрии Ирвина Ялома, которые действуют как холодный душ Проверил кевларовые штаны на прочность 14 откровений социопатки, которые поставят под сомнение нормальность всех ваших знакомых История Фриды Кало, в которой столько трагедий, что хватило бы на несколько жизней «Мигрени, тревожные состояния, депрессии, давление, расстройства ЖКТ – симптомы есть, болезни нет. В таких случаях врач-терапевт направляет пациента ко мне, врачу-неврологу. До тренинга, как и все мои коллеги, я только знала, что существуют такие психосоматические расстройства. Но ни их причину, ни эффективного метода борьбы с ними я не знала, нет таких знаний в науке. После тренинга я поняла, что Системно-векторная психология – это будущее медицины, будущее со 100%-ным результатом.» 
- Татьяна Щербакова, врач-невролог 

Почему после тренинга по психологии улучшается здоровье? 
Наше тело зависит от состояния нашей психики. Нерешенные внутренние конфликты, хронический стресс, тяжелые переживания, обиды, страхи, апатия часто становятся причиной возникновения психосоматических проблем со здоровьем, нередко хронических. 

На тренинге вы узнаете, как устроена ваша психика, осознаете полученные психотравмы, и в результате ваше психологическое состояние улучшается. Уходят обиды и страхи, депрессия и апатия. Повышается стрессоустойчивость. Kак следствие, улучшается ваше здоровье. 

Записаться на онлайн-тренинг очень просто! Подтвердите свое участие, подписавшись по ссылке https://vk.com/app6051158_-23384931#8QeE3l
Мы напомним вам за 10 минут до начала. Забавные 24 негласных правила, которые, по мнению многих, давно пора превратить в настоящие законы Подборка фильмов, которые поднимут настроение Девять интересных фильмов-головоломок  Пособие по крепкому сну Теперь и вы знаете Если вы слышали об удаленной работе, то возможно вы считаете это не серьезным делом, хотя это действительно было так, но лет 10-15 назад. Сейчас совсем другая ситуация, рынок поменялся и поменялись коммуникации между людьми.

Сейчас интернет — это и есть новый рынок, который с каждым годом открывает все больше и больше новых вакансий, ниш для работы на себя, требующих специфических знаний и умений. Если вы думаете, что работа удаленно в интернете — это кликать где-то по рекламе, или приглашать куда-то своих друзей в сомнительные проекты вроде "быстрого заработка" или заниматься спамом — ваши знания также устарели лет на 10.

Сейчас нормальная удаленная работа — это такая же полноценная работа, только с гибким графиком и с более гибкими условиями оплаты, зависящими исключительно от вас. Халявы здесь нет, здесь заказчики или работодатели платят только за конкретные результаты, либо вы сами создаете продукт или услугу, за которые вам будут платить прямые клиенты.

Основная проблема в удаленной работе — это знания, без знаний вы просто утонете в море информации и в приглашениях в сомнительные проекты, так как вы не способны толком понять, что именно здесь является рабочим вариантом, а что нет.

Видя эту проблему, мы, команда крупнейшего образовательного проекта "Будь лучше сегодня", обучившего на разных курсах более 100 тысяч человек, создали бесплатный 5-ти дневный марафон по удаленной работе, в котором вы можете получить базовые знания и представления о РЕАЛЬНОЙ работе через интернет, о том, как найти работу ПОД СЕБЯ.

Вступить можно по ссылке: https://vk.com/app5898182_-42869144#s=273837, нажав на кнопку "Пройти марафон". Только помните, что следующий марафон будет не скоро, так что успейте вписаться в движуху пока не поздно.

Удаленная работа тем и интересна, что вы можете идти в направлении своей предрасположенности и талантов — будь-то дизайн и творчество, общение с клиентами и продажи, технические специальности, интернет-маркетинг, администрирование и управление проектами, собственный микро бизнес построенный на интернет продажах и т.д.

Вступайте и развивайтесь вместе с нами: https://vk.com/app5898182_-42869144#s=273837   Торнадо, заснятый на видео  Джим Керри от самого сердца Простые но интересные опыты, которыми можно развлечь детей Удаленная работа становиться все более привлекательной и доступной.

Как подсчитали о Всемирной организации труда, выпустившей совместный с и Европейским фондом по улучшению условий жизни и труда, в развитых странах доля таких сотрудников на рынке труда составляет 17%, а в ряде стран, в частности в Японии и США, уже достигает почти 40% от всех работающих.

В России эта тенденция также сохраняется, тем более что сегмент русскоязычного интернета один из лидирующих в мировом интернете, и именно благодаря ему этот бурный рост удаленной работы и происходит.

Почему удаленная работа так привлекательна?

1) Свободный график, вы сами решаете когда вам нужно работать, и благодаря этому вы можете выделить время на спорт, хобби, семью и личное развитие.

2) Экономия времени, сил и денег, которые тратятся на дорогу к офису и обратно.

3) Ориентация на результат, чем больше вы его показываете, тем больше денег вы зарабатываете.

4) Возможность работы на себя – по сути это является или фрилансом или микробизнесом, когда вы оказываете услуги прямым клиентам, и в этом случае потолок заработка никем не ограничен, только вашей головой, умением и усилием.

Если вы хотите глубже разобраться, какие виды удаленных работ существуют и какие из них наиболее актуальны сейчас – то не пропустите один из самых масштабных бесплатных онлайн марафонов по удаленной работе, который стартует в ближайшие дни: https://vk.com/app5898182_-42869144#s=273837

За эти 5 дней будет 5 живых вебинаров и множества полезной информации. Следующий поток обучения будет не скоро, поэтому успейте вступить: https://vk.com/app5898182_-42869144#s=273837, нажав на кнопку "Пройти марафон".

До встречи на обучении! Цитаты Гая Юлия Цезаря на все случаи жизни! Сохраняем себе на стену, чтобы не забыть!

1. Пришел, увидел, победил.

2. Жребий брошен!

3. Свергнуть с престола царя намного тяжелее, чем задвинуть его на задворки после свержения.

4. Главный атрибут любви, без которого нет эйфории, счастья и гармонии — это обыкновенная взаимность, недостаток которой компенсировать бывает порой невозможно.

5. Все великое не нуждается в осмыслении и тугодумстве — иначе можно отступить, испугавшись грандиозности планов и свершений.

6. Она должна быть чище слезы, витая в облаках непорочности и возвышенности. Подозрение и мысли о клевете могут опорочить и оскорбить само понятие супружества. Моя жена — святая женщина.

7. Первый — отважен, второй — смел, третий — храбр… Тысячный — чертовски мужественный воин. Но победа достается храбрецам, соединенным незримой нитью доблести и отваги помноженной на единство и веру.

8. Странный порок всего живого — это природная боязнь, паника или преклонение перед таинственным, неизвестным и непонятным. Избежать страха и ужаса можно, используя просвещение и науку.

9. Чужая невоспитанность не может служить основной темой беседы для образцово вежливого человека.

10. Легче идти добровольно на скорую смерть, чем долго терпеть страдания ада, муторные тяготы, постоянные мучения и лишения судьбы-злодейки.

11. Я прожил долго и по меркам природы, и по меркам славы.

12. Нельзя обижать гостя.

13. Победители и влюбленные не болеют

14. Живи так, чтобы знакомым стало скучно, когда ты умрешь.

15. Лучше сразу умереть, чем жить ожиданием смерти.

16. Никакая победа не принесет столько, сколько может отнять одно поражение.

17. Величайший враг прячется там, где вы будете меньше всего его искать.

18. Люди охотно верят тому, чему желают верить.

19. Власть только выигрывает и усиливается оттого, когда ею пользуются умеренно.

20. Я предпочел бы быть первым в бедном городке, чем вторым в Риме.

21. Опыт всему учитель.

22. Люблю измену, но не изменников. 

23. Война дает право завоевателям диктовать покоренным любые условия.

24. Победа зависит от доблести легионов.

25. Чем ты значительнее, тем меньше можешь себе позволить. Повторяйте эти скороговорки ежедневно и ваша дикция не будет знать равных Незадача какая... Когда твой друг слишком тупой Соленая рыба-зомби 
 
Когда существо умирает, его нейроны не перестают работать сразу же. Хлорида натрия (соли) достаточно, чтобы активировать работающие нейроны, сигнализируя мышцам о сокращении (пока они не израсходуют свои запасы энергии). Что такое «расписание да Винчи» и почему им пользовались многие гении? 
 
У гениальных людей, таких как Бенджамин Франклин, Айзек Азимов, Генри Форд, Исаак Ньютон, Альберт Эйнштейн, не было преимущества на старте. Многие известные писатели и ученые говорили, что все дело в дисциплине, а не в таланте или вдохновении. Эти люди знали, как правильно распоряжаться своим временем, благодаря чему успевали делать намного больше и качественнее, чем все остальные. Маленькая Мила Йовович (Киев, 1976 год) Вдохновляющие примеры того, как мы можем позаботиться о Земле 70+ книг, которые можно прочитать за вечер (А в памяти они останутся на всю жизнь) Необыкновенно душевная пастель в картинах Исаака Левитана  Великий драматический актёр  10 правил воспитания детей в странах Северной Европы. Теперь понимаете, почему скандинавы такие продвинутые? Малоизвестные исторические факты, которые могут вас крепко удивить Попыталась разыграть отца  11 настоящих причин смерти наших любимых героев Немного истины от Бурунова Если вы слышали об удаленной работе, то возможно вы считаете это не серьезным делом, хотя это действительно было так, но лет 10-15 назад. Сейчас совсем другая ситуация, рынок поменялся и поменялись коммуникации между людьми.

Сейчас интернет — это и есть новый рынок, который с каждым годом открывает все больше и больше новых вакансий, ниш для работы на себя, требующих специфических знаний и умений. Если вы думаете, что работа удаленно в интернете — это кликать где-то по рекламе, или приглашать куда-то своих друзей в сомнительные проекты вроде "быстрого заработка" или заниматься спамом — ваши знания также устарели лет на 10.

Сейчас нормальная удаленная работа — это такая же полноценная работа, только с гибким графиком и с более гибкими условиями оплаты, зависящими исключительно от вас. Халявы здесь нет, здесь заказчики или работодатели платят только за конкретные результаты, либо вы сами создаете продукт или услугу, за которые вам будут платить прямые клиенты.

Основная проблема в удаленной работе — это знания, без знаний вы просто утонете в море информации и в приглашениях в сомнительные проекты, так как вы не способны толком понять, что именно здесь является рабочим вариантом, а что нет.

Видя эту проблему, мы, команда крупнейшего образовательного проекта "Будь лучше сегодня", обучившего на разных курсах более 100 тысяч человек, создали бесплатный 5-ти дневный марафон по удаленной работе, в котором вы можете получить базовые знания и представления о РЕАЛЬНОЙ работе через интернет, о том, как найти работу ПОД СЕБЯ.

Вступить можно по ссылке: https://vk.com/app5898182_-42869144#s=273837, нажав на кнопку "Пройти марафон". Только помните, что следующий марафон будет не скоро, так что успейте вписаться в движуху пока не поздно.

Удаленная работа тем и интересна, что вы можете идти в направлении своей предрасположенности и талантов — будь-то дизайн и творчество, общение с клиентами и продажи, технические специальности, интернет-маркетинг, администрирование и управление проектами, собственный микро бизнес построенный на интернет продажах и т.д.

Вступайте и развивайтесь вместе с нами: https://vk.com/app5898182_-42869144#s=273837  Настоящая ирландская красота Разрешено только с единорогами Чтобы быть милым не обязательно быть идеально красивым История о Фаине Раневской, ее сестре Изабелле и о том, как доброе слово меняет мир Будущее уже наступило 10 известных фильмов, настоящий смысл которых мог от вас ускользнуть Спросил у учительницы, можно ли ему съесть ягодку на уроке. Она разрешила Сильные духом женщины, которые делом доказали, что истинный смысл феминизма не в войне против мужчин, а в справедливости и созидании. Миниатюрная девушка отправилась в одиночный поход по Заполярью. И на такую смелую авантюру согласятся немногие Иногда надо просто подождать Лучшее превращение оборотня в истории кинематографа Если вы решили все бросить и сдаться, прочтите цитаты людей, которые добились успеха не смотря ни на что Вот это рисунок «Банда» американских байкеров ломает ринги для собачьих боев и отбирает животных у жестоких хозяев Озеро Эмералд, Канада Дивный зубастый альбиносик - чудо природы Киану Ривз. Не перестаю им восхищаться 👍🏻 Поучились бы наши "звёзды" у этого парня Интересные факты о планете Земля  Идеальный рецепт для перекуса Удачно пойманный момент - красивый закат (Манхэттен, Нью-Йорк) А вы знаете все возможные комбинации с Сtrl?
Сохраните, пригодится!  Как выглядит здоровый перекус, который необходим каждому человеку, и почему цвет продуктов играет важную роль Невероятное мастерство  